風水撚解釋下香港咁多蛇陣點解仲咁多一樓一鳳

點解啲蛇唔食撚曬啲雞

有冇2020風水佬入黎解釋下

小弟都想知個蛇陣？真定假

信咪真囉
利申：假

做性工作者得罪你？